(世界盃附加賽)愛爾蘭🇮🇪vs丹麥🇩🇰

無人睇、

開波

前三場次回合都0:0，唔知今場可唔可以破蛋

今場0:0加時

愛爾蘭1:0

向後解圍

丹麥連續2個失誤，解圍失誤再到舒米高出營失誤

個個去晒睇英格蘭對巴西同德國對法國

丹麥玩完

On9 唔出lord

真係諗唔到小舒會喺咁重要既比賽成為罪人
點面對爸爸同國民

出營我覺得ok嘅

愛爾蘭龍門靚救

佢應該叫左keeper 所以個後衛讓左比佢，但佢出營慢左少少唔到位

其實優勢都幾明顯

yes,愛死守就可以出線

愛爾蘭個個到大大隻隻，玩高Q大棍岩晒

講緊丹麥啲攻勢

丹麥擺vestergaard出黎打中鋒把啦

McClean幾搶眼，踢西布朗果時都已經唔錯，有速度大隻同勤力

不過樂觀啲諗，如果丹麥係想唔加時直接出線佢地其實失唔失波都要自己入波，依家已經再無加時可能，或者係好事可以放手一搏

愛爾蘭攻勢好撚入肉

基斯癲神都推埋上去

愛爾蘭呢啲玩體力同速度，反擊應該唔錯

付碌到

慘老烏

咁樣1:1

又得咗喎

應該計og，sisto做返場好戲

偏偏係本來用黎護空門果個og

OG

點守柱架，守到咁樣
兩隊都派膠，但愛爾蘭慘啲，輸作客入球

丹麥千祈唔好拎作客就死守
咁樣實死

靚到

如果掂唔到波 根本唔會烏龍

咁撚靚

大力臣

愛爾蘭要入多2球先得

艾歷臣

屌你老母

氣數已盡啦
一比一仲可能得，依家

琴日瑞典對意大利個波好似係Puma,今場個波Umbro,點解會唔同？

丹麥竟然CUP到

艾力臣朋友隊

等陣會唔會出Long

因為聯賽用呢個波

丹麥叫勁嘅隨手數都半打啦

英格蘭對巴西都用緊英超波

Lord都唔識？

基斯甸臣踢得唔錯

外圍賽個陣

半場完1:2

想知基斯甸臣係咪踢緊右閘

Bench佢點顯神蹟

好似係3後衛個右中堅

fake
利申：37分鐘先開始睇

唔肯定，佢係右邊，間唔中都壓得幾上

愛爾蘭一換換2個

嘩屌

呢下

又係大力臣
訓教

又係艾歷臣

艾歷臣朋友隊

艾力神

艾歷臣痴線，球球世界波

戴帽

3球都射到鬼咁靚

Lord

lord

十二碼

如果俾eriksen射入埋就12場12球
但lord